應唔應該私了 埋大個校長

勁撚弱智

Push

打佢老母支那狗

應該

佢敢唔敢出來見學生仲

一定唔割

做乜都唔割

千祈唔好
私了佢

私了埋暴大個個呢

打佢老母

我諗佢工都唔敢返

有能力，有時間，救左埋土班學生先。咪撚搞佢住。

push

見一鑊打一鑊

Sure but後話

佢返支那就岩

佢肯出現先得架

成世實有機會

私埋你全家

集中討論啦 咪分化

報警個校董更應該

後話啦
救咗人先啦

叫佢出來直認俾黑警軟禁做讀稿機器

拉啦

咪再開咁多分支住